[有著數]天水圍羽毛球撚請入

原本book左今晚2200-2300屏山同朋友打羽毛波，
但臨時俾人call返工打唔到，
場錢就俾左，如果有人想黎打既我拎埋場先去返工
廢事曬左幾十蚊
有興趣tg me